HKBN mobile有無伏?

有無巴打用緊hkbn mobile plan發表下意見?
收得好唔好同埋快唔快?
佢話自己用smartone 4g network 又平成舊水有多 smartone 6GB都要256仲要簽30個月...

慢到pk

唔覺有伏，我用98 行smt線

平時上網唔洗等load野。

地鐵無斷線，已經好滿足， 最快上到42mb,最慢8mb都有

但唔洗刻意去測速，至少唔係384kb

thanks巴打
我而家諗緊join佢個5GB限速plan定係8GB唔限速plan好

而家john好似跟cmhk唔係smt可能會慢左🤔

岩
5日前join左，問左行smartone

98 plan